屌 元氣真係咁撚好食？

兩點半啦 點解仲可以咁鳩多人呀屌你老味 廿幾人排緊隊

仲有好多後生仔食

裝修一下就冇人去㗎啦

不知幾好食
又有得玩高速線

藍絲多

呢個世界唔係剩係得黃絲

後生嗰班都係仆街嚟
蟲屍都要仆去食

望下對假yeezy
10成9大陸人黎

眼力好

唔講真係唔個yeezy
個底完全唔似

請支持黃店 尤其區內小店

係好食

係 咁點 政府理9你食唔食元氣咩

青衣都係 屌

波鞋師

少左架喇

可以係藍絲入去食架嗎

係好食喎，你搵唔搵到第二間好過佢平過佢又方便過佢？

爭鮮

抵啦 做埋d多餘野 人地就馬照跑
捉到就坐十年

代豬答：係